有冇人好中意食爭先？

其實8蚊碟真係幾抵食，如果元氣食得飽可能都要200

你講到8蚊就可以食飽咁，你D唔理質素剩睇價錢既人食乜日本野呀，食M記24蚊有個餐啦，而且包飽肚，仲抵食

狗也不屌

狗都唔食

錢係一方面啦，不過主要係近，樓下得爭鮮

其實我真係唔太食得出三文魚嘅分別，定我問題？

我意為爭食 先。
原來係爭鮮。
垃撚圾！

魚尚好佢多多聲

少分店

呢個真。新北同火車站多d

佢老母食過佢個中華沙律壽司
可能我見識少。
勁撚重花椒油味
唔撚知意為食撚緊川菜

你話爭鮮？

係

其實有好多都唔食得人。。。

好味 我通常食外帶 平

高登仔邊睇得上眼啊呢d下欄平價野

要食既閑閑地都幾百成千蚊上落啦

高登仔樣樣野都話唔好食架啦
元氣又話垃圾
板長又係垃圾
係佢地眼中 去日本食先係皇道

高登

上錯formn

屎都有人鐘意食

你食開咩呀屌你，講呀

過期魚生

你又知？你係條魚？

一開頭係唔錯 依家好撚多魚生都臭臭地 其實元氣都唔係好貴 但食物質素起碼差幾十倍

元氣多啲款

爭鮮都擺得入口，你個人係荒島都好難餓得死

你食開咩呀下

林囝嬲

你係乜水

次次食都想嘔 狗也不屌

8蚊碟 夠抵屌

點解？

終於有同好

成日食 睇分店啦
有迴轉好過元氣
元氣啲質素又係好參差

欣宜

我如果食正餐會買到10碟 啱啱好80蚊

個三文魚手卷同三文魚脆卷幾好食個喎

冇加一咩？用開8達通，冇睇價錢

啲魚生每次放入口都有陣怪味 同埋好乾

争鮮外賣狗都唔屌
但係堂食已經係板長元氣質素

好似同外賣差唔多咋喎

其實d三文魚同第2到真係分別唔大

我真係食唔出，連登真係咁多食家？

我喺間餐廳外賣

做過 其實入面好乾淨

樓主食開屎

係，我樓下又有間爭鮮好方便，我成日落去買兩盒壽司之後過隔離街口餵流浪狗

你食開咩呀下？

下次買畀我